各位我想係 天后開個lennon wall

之前有人試過唔成功 我覺得唔一定係牆